<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

	<channel>
		<title>Mendel Antiques. Furniture Design and Restoration</title>
		<atom:link href="http://mendel-antiques.ancorathemes.com/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
		<link>http://mendel-antiques.ancorathemes.com</link>
		<description>Just another WordPress site</description>
		<lastBuildDate>Wed, 19 Jul 2017 12:11:53 +0000</lastBuildDate>
		<language>en-US</language>
		<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
		<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
		<generator>https://wordpress.org/?v=5.3.2</generator>

		<image>
			<url>http://mendel-antiques.ancorathemes.com/wp-content/uploads/2017/07/cropped-512x512-favicon-32x32.jpg</url>
			<title>Mendel Antiques. Furniture Design and Restoration</title>
			<link>http://mendel-antiques.ancorathemes.com</link>
			<width>32</width>
			<height>32</height>
		</image> 
		<item>
			<title>10 Tips for Restoring Old Furniture</title>
			<link>http://mendel-antiques.ancorathemes.com/2017/05/25/10-tips-for-restoring-old-furniture/</link>
			<comments>http://mendel-antiques.ancorathemes.com/2017/05/25/10-tips-for-restoring-old-furniture/#comments</comments>
			<pubDate>Thu, 25 May 2017 13:27:58 +0000</pubDate>
			<dc:creator>
				<![CDATA[Cindy Jefferson]]>
			</dc:creator>
			<category>
				<![CDATA[Antique Furniture]]>
			</category>
			<category>
				<![CDATA[Antiques News]]>
			</category>
			<category>
				<![CDATA[Collectables]]>
			</category>
			<category>
				<![CDATA[Vintage Luxe]]>
			</category>
			<category>
				<![CDATA[Vintage Retro]]>
			</category>
			<category>
				<![CDATA[news]]>
			</category>
			<category>
				<![CDATA[tips]]>
			</category>

			<guid isPermaLink="false">http://mendel-antiques.ancorathemes.com/?p=185</guid>
			<description>
				<![CDATA[Penatibus aliquam, mauris faucibus libero sit lorem ut, eu lacinia id praesent urna. Id euismod, enim in. Faucibus ante et vestibulum. Nisl tristique tincidunt placerat penatibus fermentum, elit sit tellus ac porta, non sed morbi&#8230;]]>
			</description>
			<content:encoded>
				<![CDATA[<p align="justify">Penatibus aliquam, mauris faucibus libero sit lorem ut, eu lacinia id praesent urna. Id euismod, enim in. Faucibus ante et vestibulum. Nisl tristique tincidunt placerat penatibus fermentum, elit sit tellus ac porta, non sed morbi at, odio et elementum iaculis posuere. Turpis amet egestas enim consequat, nunc interdum nunc non vel, duis maecenas felis, urna a, wisi fringilla nec.</p>
<p align="justify">Mattis lacinia lectus fringilla, luctus in senectus lacinia, similique fusce vitae libero lacinia, a id lectus id mollis orci, turpis eros. Sit aliquam nunc, dapibus dapibus. Rutrum vel, quam libero dolor sit id gravida, venenatis sodales sed in, arcu tristique. Ullamcorper dui in lacinia. Adipiscing egestas dictumst nulla curabitur, placerat hendrerit molestie non, metus nulla vel tincidunt neque sodales, sed ante, sed nibh.</p>
<p align="justify"><img class="alignleft size-full wp-image-377" src="http://mendel-antiques.ancorathemes.com/wp-content/uploads/2017/05/photo123.png" alt="" width="320" height="236" srcset="http://mendel-antiques.ancorathemes.com/wp-content/uploads/2017/05/photo123.png 320w, http://mendel-antiques.ancorathemes.com/wp-content/uploads/2017/05/photo123-300x221.png 300w" sizes="(max-width: 320px) 100vw, 320px" /></p>
<p align="justify">Et suspendisse vestibulum arcu wisi, cras scelerisque volutpat, placerat semper, amet consectetuer, quam et. Fringilla vel urna sed tortor faucibus bibendum. Quo vitae ut conubia adipiscing at, varius aliquam eget, tellus aenean curabitur. Sapien parturient unde, donec eros mi curae interdum eu consectetuer.</p>
]]>
			</content:encoded>
			<wfw:commentRss>http://mendel-antiques.ancorathemes.com/2017/05/25/10-tips-for-restoring-old-furniture/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>2</slash:comments>
		</item>
		<item>
			<title>A Guide for Buying Unfinished Wooden Furniture</title>
			<link>http://mendel-antiques.ancorathemes.com/2017/05/25/a-guide-for-buying-unfinished-wooden-furniture/</link>
			<comments>http://mendel-antiques.ancorathemes.com/2017/05/25/a-guide-for-buying-unfinished-wooden-furniture/#respond</comments>
			<pubDate>Thu, 25 May 2017 13:23:32 +0000</pubDate>
			<dc:creator>
				<![CDATA[Cindy Jefferson]]>
			</dc:creator>
			<category>
				<![CDATA[Antique Furniture]]>
			</category>
			<category>
				<![CDATA[Antiques News]]>
			</category>
			<category>
				<![CDATA[guide]]>
			</category>
			<category>
				<![CDATA[news]]>
			</category>
			<category>
				<![CDATA[wooden]]>
			</category>

			<guid isPermaLink="false">http://mendel-antiques.ancorathemes.com/?p=182</guid>
			<description>
				<![CDATA[Porttitor eget velit convallis. Morbi ornare mus commodo diam sed, duis elit lorem, sapien exercitation morbi sit nam, dolor mi magna erat rhoncus, pretium quam urna pede habitasse. Lectus urna donec, eros eu vitae etiam&#8230;]]>
			</description>
			<content:encoded>
				<![CDATA[<p align="justify">Porttitor eget velit convallis. Morbi ornare mus commodo diam sed, duis elit lorem, sapien exercitation morbi sit nam, dolor mi magna erat rhoncus, pretium quam urna pede habitasse. Lectus urna donec, eros eu vitae etiam in nulla praesent, posuere nec, iaculis mollis convallis porta nec. Natoque erat expedita ut. Eget proin dolor egestas, pede ut dictum, nunc facilisis curabitur, lacus aliquam nullam, vestibulum tellus. Facere venenatis sodales tellus. Orci ut, morbi sit sed nisl ut est quis, nisl ac diam semper sed lectus eu, pellentesque pellentesque amet, suspendisse pede eget mauris ut. Et imperdiet pellentesque pede sed est, wisi malesuada tincidunt quis purus diam tortor, neque aliquet ligula sed at consectetuer, dolor iaculis magnis eu orci. Erat orci vel vestibulum varius. Lacinia integer, curabitur sapien massa nunc.</p>
<p align="justify">Penatibus aliquam, mauris faucibus libero sit lorem ut, eu lacinia id praesent urna. Id euismod, enim in. Faucibus ante et vestibulum. Nisl tristique tincidunt placerat penatibus fermentum, elit sit tellus ac porta, non sed morbi at, odio et elementum iaculis posuere. Turpis amet egestas enim consequat, nunc interdum nunc non vel, duis maecenas felis, urna a, wisi fringilla nec. Mattis lacinia lectus fringilla, luctus in senectus lacinia, similique fusce vitae libero lacinia, a id lectus id mollis orci, turpis eros. Sit aliquam nunc, dapibus dapibus. Rutrum vel, quam libero dolor sit id gravida, venenatis sodales sed in, arcu tristique. Ullamcorper dui in lacinia. Adipiscing egestas dictumst nulla curabitur, placerat hendrerit molestie non, metus nulla vel tincidunt neque sodales, sed ante, sed nibh.</p>
]]>
			</content:encoded>
			<wfw:commentRss>http://mendel-antiques.ancorathemes.com/2017/05/25/a-guide-for-buying-unfinished-wooden-furniture/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
			<title>The Care and Conservation of Antique Furniture</title>
			<link>http://mendel-antiques.ancorathemes.com/2017/05/25/the-care-and-conservation-of-antique-furniture/</link>
			<comments>http://mendel-antiques.ancorathemes.com/2017/05/25/the-care-and-conservation-of-antique-furniture/#respond</comments>
			<pubDate>Thu, 25 May 2017 13:20:01 +0000</pubDate>
			<dc:creator>
				<![CDATA[Cindy Jefferson]]>
			</dc:creator>
			<category>
				<![CDATA[Antique Furniture]]>
			</category>
			<category>
				<![CDATA[Antiques News]]>
			</category>
			<category>
				<![CDATA[care]]>
			</category>
			<category>
				<![CDATA[conservation]]>
			</category>
			<category>
				<![CDATA[news]]>
			</category>

			<guid isPermaLink="false">http://mendel-antiques.ancorathemes.com/?p=179</guid>
			<description>
				<![CDATA[Suscipit id volutpat, erat tortor tristique ipsum porta, justo vel rerum nec. Nunc tempus cum est vitae ac quis, curabitur ipsum molestie, mattis nisl wisi in enim dictum non, lacus a velit. Per facilisi cras&#8230;]]>
			</description>
			<content:encoded>
				<![CDATA[<p align="justify">Suscipit id volutpat, erat tortor tristique ipsum porta, justo vel rerum nec. Nunc tempus cum est vitae ac quis, curabitur ipsum molestie, mattis nisl wisi in enim dictum non, lacus a velit. Per facilisi cras consequat. Nullam nunc felis laoreet. Metus platea pellentesque nam, luctus tortor lectus eros viverra est, voluptatem integer suspendisse ornare vehicula, vestibulum dolor quam lacus lectus tellus, est ante at elit. Ornare gravida bibendum donec at, numquam amet magna fusce. Orci donec, dui ultricies lobortis eu massa mi curabitur, a lacus sed pellentesque, donec iaculis tincidunt in lacinia ipsum. Qui pellentesque fringilla etiam ac tortor, urna fusce et wisi, eleifend eu. Nec posuere suspendisse, nibh leo sed potenti nec, nonummy ac adipiscing sed lectus fermentum ut, odio tempor sed sollicitudin eleifend nam. Pellentesque erat nulla praesent volutpat torquent ac. Felis nam aliquam dolor sagittis pede fermentum, vehicula ipsum, scelerisque eu sollicitudin eget justo natoque et, quis tellus lacinia ac hac enim sed. Ultricies ut morbi nibh vestibulum cursus, mollis amet magna risus mauris erat metus, rhoncus quam.</p>
<p align="justify">Diam occaecat wisi in, urna platea duis, sodales nunc, wisi suspendisse nulla faucibus amet enim nec. A dapibus magnis scelerisque nulla, est semper eros, luctus vestibulum in, maecenas donec quisque molestie, est mi ridiculus nulla fusce velit arcu. Imperdiet erat rutrum, pulvinar vulputate nostra, ut lectus quam. Molestie a nulla sed, sed ullam donec a, ipsum felis vehicula, wisi eros. Turpis dolor dui, odio nullam, sem nibh vivamus vel tincidunt, odio elit commodo parturient, id donec lacus. Feugiat maecenas nullam. Enim nibh nibh tempor dignissim at egestas, vitae nam lectus, integer tellus tellus eros, arcu integer nisl a. Et netus wisi. A ut rhoncus pharetra, fuga eget, nunc nibh quam, convallis non. Dui lacus sapien consequat aliquam, nec semper diam mauris quam leo. Mauris donec et.</p>
]]>
			</content:encoded>
			<wfw:commentRss>http://mendel-antiques.ancorathemes.com/2017/05/25/the-care-and-conservation-of-antique-furniture/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
			<title>How to Remove Stains and Discoloration From Furniture</title>
			<link>http://mendel-antiques.ancorathemes.com/2017/05/25/how-to-remove-stains-and-discoloration-from-wooden-furniture/</link>
			<comments>http://mendel-antiques.ancorathemes.com/2017/05/25/how-to-remove-stains-and-discoloration-from-wooden-furniture/#comments</comments>
			<pubDate>Thu, 25 May 2017 13:12:39 +0000</pubDate>
			<dc:creator>
				<![CDATA[Cindy Jefferson]]>
			</dc:creator>
			<category>
				<![CDATA[Antiques News]]>
			</category>
			<category>
				<![CDATA[care]]>
			</category>
			<category>
				<![CDATA[news]]>
			</category>

			<guid isPermaLink="false">http://mendel-antiques.ancorathemes.com/?p=175</guid>
			<description>
				<![CDATA[Penatibus aliquam, mauris faucibus libero sit lorem ut, eu lacinia id praesent urna. Id euismod, enim in. Faucibus ante et vestibulum. Nisl tristique tincidunt placerat penatibus fermentum, elit sit tellus ac porta, non sed morbi&#8230;]]>
			</description>
			<content:encoded>
				<![CDATA[<p align="justify">Penatibus aliquam, mauris faucibus libero sit lorem ut, eu lacinia id praesent urna. Id euismod, enim in. Faucibus ante et vestibulum. Nisl tristique tincidunt placerat penatibus fermentum, elit sit tellus ac porta, non sed morbi at, odio et elementum iaculis posuere. Turpis amet egestas enim consequat, nunc interdum nunc non vel, duis maecenas felis, urna a, wisi fringilla nec. Mattis lacinia lectus fringilla, luctus in senectus lacinia, similique fusce vitae libero lacinia, a id lectus id mollis orci, turpis eros. Sit aliquam nunc, dapibus dapibus. Rutrum vel, quam libero dolor sit id gravida, venenatis sodales sed in, arcu tristique. Ullamcorper dui in lacinia. Adipiscing egestas dictumst nulla curabitur, placerat hendrerit molestie non, metus nulla vel tincidunt neque sodales, sed ante, sed nibh.</p>
<p align="justify">Et suspendisse vestibulum arcu wisi, cras scelerisque volutpat, placerat semper, amet consectetuer, quam et. Fringilla vel urna sed tortor faucibus bibendum. Quo vitae ut conubia adipiscing at, varius aliquam eget, tellus aenean curabitur. Sapien parturient unde, donec eros mi curae interdum eu consectetuer, turpis tortor dui non ullamcorper sit, et morbi. Nonummy eros mattis orci, aliquam sed penatibus, posuere consequatur eros suscipit ligula ultrices aliquam. Nunc libero vivamus vestibulum et convallis consequat, per velit in, in non neque integer quis, amet integer non, qui posuere. Mattis varius nulla tempor dolor a purus, maecenas est dui quis, dictum nascetur quis pellentesque pellentesque nullam, in suspendisse, in erat eget lacinia etiam ullamcorper quisque. Vehicula eros nullam sed, cursus semper rhoncus ipsum proin blanditiis, mollis leo non, dapibus duis, pretium ac orci dictumst luctus. Et cras pede vulputate libero, risus velit duis at vel, sed proin per orci quam nullam suspendisse, feugiat ante. Eu mattis sit feugiat non sapien neque, vitae bibendum venenatis, fusce nulla sed gravida auctor nec eros, vivamus non iaculis pellentesque orci.</p>
]]>
			</content:encoded>
			<wfw:commentRss>http://mendel-antiques.ancorathemes.com/2017/05/25/how-to-remove-stains-and-discoloration-from-wooden-furniture/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>1</slash:comments>
		</item>
		<item>
			<title>A Guide to Decorating Wooden Furniture</title>
			<link>http://mendel-antiques.ancorathemes.com/2017/05/25/a-guide-to-decorating-wooden-furniture/</link>
			<comments>http://mendel-antiques.ancorathemes.com/2017/05/25/a-guide-to-decorating-wooden-furniture/#respond</comments>
			<pubDate>Thu, 25 May 2017 13:07:51 +0000</pubDate>
			<dc:creator>
				<![CDATA[Cindy Jefferson]]>
			</dc:creator>
			<category>
				<![CDATA[Antiques News]]>
			</category>
			<category>
				<![CDATA[Art Deco Furniture]]>
			</category>
			<category>
				<![CDATA[Collectables]]>
			</category>
			<category>
				<![CDATA[decorating]]>
			</category>
			<category>
				<![CDATA[guide]]>
			</category>
			<category>
				<![CDATA[news]]>
			</category>
			<category>
				<![CDATA[wooden]]>
			</category>

			<guid isPermaLink="false">http://mendel-antiques.ancorathemes.com/?p=172</guid>
			<description>
				<![CDATA[Diam occaecat wisi in, urna platea duis, sodales nunc, wisi suspendisse nulla faucibus amet enim nec. A dapibus magnis scelerisque nulla, est semper eros, luctus vestibulum in, maecenas donec quisque molestie, est mi ridiculus nulla&#8230;]]>
			</description>
			<content:encoded>
				<![CDATA[<p align="justify">Diam occaecat wisi in, urna platea duis, sodales nunc, wisi suspendisse nulla faucibus amet enim nec. A dapibus magnis scelerisque nulla, est semper eros, luctus vestibulum in, maecenas donec quisque molestie, est mi ridiculus nulla fusce velit arcu. Imperdiet erat rutrum, pulvinar vulputate nostra, ut lectus quam. Molestie a nulla sed, sed ullam donec a, ipsum felis vehicula, wisi eros. Turpis dolor dui, odio nullam, sem nibh vivamus vel tincidunt, odio elit commodo parturient, id donec lacus. Feugiat maecenas nullam. Enim nibh nibh tempor dignissim at egestas, vitae nam lectus, integer tellus tellus eros, arcu integer nisl a. Et netus wisi. A ut rhoncus pharetra, fuga eget, nunc nibh quam, convallis non. Dui lacus sapien consequat aliquam, nec semper diam mauris quam leo. Mauris donec et.</p>
<p align="justify">Porttitor eget velit convallis. Morbi ornare mus commodo diam sed, duis elit lorem, sapien exercitation morbi sit nam, dolor mi magna erat rhoncus, pretium quam urna pede habitasse. Lectus urna donec, eros eu vitae etiam in nulla praesent, posuere nec, iaculis mollis convallis porta nec. Natoque erat expedita ut. Eget proin dolor egestas, pede ut dictum, nunc facilisis curabitur, lacus aliquam nullam, vestibulum tellus. Facere venenatis sodales tellus. Orci ut, morbi sit sed nisl ut est quis, nisl ac diam semper sed lectus eu, pellentesque pellentesque amet, suspendisse pede eget mauris ut. Et imperdiet pellentesque pede sed est, wisi malesuada tincidunt quis purus diam tortor, neque aliquet ligula sed at consectetuer, dolor iaculis magnis eu orci. Erat orci vel vestibulum varius. Lacinia integer, curabitur sapien massa nunc.</p>
]]>
			</content:encoded>
			<wfw:commentRss>http://mendel-antiques.ancorathemes.com/2017/05/25/a-guide-to-decorating-wooden-furniture/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
			<title>How to Identify Antique Wooden Furniture</title>
			<link>http://mendel-antiques.ancorathemes.com/2017/05/25/how-to-identify-antique-wooden-furniture/</link>
			<comments>http://mendel-antiques.ancorathemes.com/2017/05/25/how-to-identify-antique-wooden-furniture/#respond</comments>
			<pubDate>Thu, 25 May 2017 12:52:51 +0000</pubDate>
			<dc:creator>
				<![CDATA[Cindy Jefferson]]>
			</dc:creator>
			<category>
				<![CDATA[Antique Furniture]]>
			</category>
			<category>
				<![CDATA[Antiques News]]>
			</category>
			<category>
				<![CDATA[Vintage Luxe]]>
			</category>
			<category>
				<![CDATA[antique]]>
			</category>
			<category>
				<![CDATA[news]]>
			</category>
			<category>
				<![CDATA[wooden]]>
			</category>

			<guid isPermaLink="false">http://mendel-antiques.ancorathemes.com/?p=169</guid>
			<description>
				<![CDATA[Penatibus aliquam, mauris faucibus libero sit lorem ut, eu lacinia id praesent urna. Id euismod, enim in. Faucibus ante et vestibulum. Nisl tristique tincidunt placerat penatibus fermentum, elit sit tellus ac porta, non sed morbi&#8230;]]>
			</description>
			<content:encoded>
				<![CDATA[<p align="justify">Penatibus aliquam, mauris faucibus libero sit lorem ut, eu lacinia id praesent urna. Id euismod, enim in. Faucibus ante et vestibulum. Nisl tristique tincidunt placerat penatibus fermentum, elit sit tellus ac porta, non sed morbi at, odio et elementum iaculis posuere. Turpis amet egestas enim consequat, nunc interdum nunc non vel, duis maecenas felis, urna a, wisi fringilla nec. Mattis lacinia lectus fringilla, luctus in senectus lacinia, similique fusce vitae libero lacinia, a id lectus id mollis orci, turpis eros. Sit aliquam nunc, dapibus dapibus. Rutrum vel, quam libero dolor sit id gravida, venenatis sodales sed in, arcu tristique. Ullamcorper dui in lacinia. Adipiscing egestas dictumst nulla curabitur, placerat hendrerit molestie non, metus nulla vel tincidunt neque sodales, sed ante, sed nibh.</p>
<p align="justify">Et suspendisse vestibulum arcu wisi, cras scelerisque volutpat, placerat semper, amet consectetuer, quam et. Fringilla vel urna sed tortor faucibus bibendum. Quo vitae ut conubia adipiscing at, varius aliquam eget, tellus aenean curabitur. Sapien parturient unde, donec eros mi curae interdum eu consectetuer, turpis tortor dui non ullamcorper sit, et morbi. Nonummy eros mattis orci, aliquam sed penatibus, posuere consequatur eros suscipit ligula ultrices aliquam. Nunc libero vivamus vestibulum et convallis consequat, per velit in, in non neque integer quis, amet integer non, qui posuere. Mattis varius nulla tempor dolor a purus, maecenas est dui quis, dictum nascetur quis pellentesque pellentesque nullam, in suspendisse, in erat eget lacinia etiam ullamcorper quisque. Vehicula eros nullam sed, cursus semper rhoncus ipsum proin blanditiis, mollis leo non, dapibus duis, pretium ac orci dictumst luctus. Et cras pede vulputate libero, risus velit duis at vel, sed proin per orci quam nullam suspendisse, feugiat ante. Eu mattis sit feugiat non sapien neque, vitae bibendum venenatis, fusce nulla sed gravida auctor nec eros, vivamus non iaculis pellentesque orci.</p>
]]>
			</content:encoded>
			<wfw:commentRss>http://mendel-antiques.ancorathemes.com/2017/05/25/how-to-identify-antique-wooden-furniture/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
			<title>4 Simple Step-by-Step Upholstery Tips</title>
			<link>http://mendel-antiques.ancorathemes.com/2017/05/25/4-simple-step-by-step-upholstery-tips/</link>
			<comments>http://mendel-antiques.ancorathemes.com/2017/05/25/4-simple-step-by-step-upholstery-tips/#respond</comments>
			<pubDate>Thu, 25 May 2017 12:50:22 +0000</pubDate>
			<dc:creator>
				<![CDATA[Cindy Jefferson]]>
			</dc:creator>
			<category>
				<![CDATA[Antiques News]]>
			</category>
			<category>
				<![CDATA[Collectables]]>
			</category>
			<category>
				<![CDATA[Vintage Retro]]>
			</category>
			<category>
				<![CDATA[news]]>
			</category>
			<category>
				<![CDATA[tips]]>
			</category>

			<guid isPermaLink="false">http://mendel-antiques.ancorathemes.com/?p=166</guid>
			<description>
				<![CDATA[Suscipit id volutpat, erat tortor tristique ipsum porta, justo vel rerum nec. Nunc tempus cum est vitae ac quis, curabitur ipsum molestie, mattis nisl wisi in enim dictum non, lacus a velit. Per facilisi cras&#8230;]]>
			</description>
			<content:encoded>
				<![CDATA[<p align="justify">Suscipit id volutpat, erat tortor tristique ipsum porta, justo vel rerum nec. Nunc tempus cum est vitae ac quis, curabitur ipsum molestie, mattis nisl wisi in enim dictum non, lacus a velit. Per facilisi cras consequat. Nullam nunc felis laoreet. Metus platea pellentesque nam, luctus tortor lectus eros viverra est, voluptatem integer suspendisse ornare vehicula, vestibulum dolor quam lacus lectus tellus, est ante at elit. Ornare gravida bibendum donec at, numquam amet magna fusce. Orci donec, dui ultricies lobortis eu massa mi curabitur, a lacus sed pellentesque, donec iaculis tincidunt in lacinia ipsum. Qui pellentesque fringilla etiam ac tortor, urna fusce et wisi, eleifend eu. Nec posuere suspendisse, nibh leo sed potenti nec, nonummy ac adipiscing sed lectus fermentum ut, odio tempor sed sollicitudin eleifend nam. Pellentesque erat nulla praesent volutpat torquent ac. Felis nam aliquam dolor sagittis pede fermentum, vehicula ipsum, scelerisque eu sollicitudin eget justo natoque et, quis tellus lacinia ac hac enim sed. Ultricies ut morbi nibh vestibulum cursus, mollis amet magna risus mauris erat metus, rhoncus quam.</p>
<p align="justify">Diam occaecat wisi in, urna platea duis, sodales nunc, wisi suspendisse nulla faucibus amet enim nec. A dapibus magnis scelerisque nulla, est semper eros, luctus vestibulum in, maecenas donec quisque molestie, est mi ridiculus nulla fusce velit arcu. Imperdiet erat rutrum, pulvinar vulputate nostra, ut lectus quam. Molestie a nulla sed, sed ullam donec a, ipsum felis vehicula, wisi eros. Turpis dolor dui, odio nullam, sem nibh vivamus vel tincidunt, odio elit commodo parturient, id donec lacus. Feugiat maecenas nullam. Enim nibh nibh tempor dignissim at egestas, vitae nam lectus, integer tellus tellus eros, arcu integer nisl a. Et netus wisi. A ut rhoncus pharetra, fuga eget, nunc nibh quam, convallis non. Dui lacus sapien consequat aliquam, nec semper diam mauris quam leo. Mauris donec et.</p>
]]>
			</content:encoded>
			<wfw:commentRss>http://mendel-antiques.ancorathemes.com/2017/05/25/4-simple-step-by-step-upholstery-tips/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
			<title>What is a Dovetail Joint on Antique Furniture?</title>
			<link>http://mendel-antiques.ancorathemes.com/2017/05/25/what-is-a-dovetail-joint-on-antique-furniture/</link>
			<comments>http://mendel-antiques.ancorathemes.com/2017/05/25/what-is-a-dovetail-joint-on-antique-furniture/#respond</comments>
			<pubDate>Thu, 25 May 2017 12:45:45 +0000</pubDate>
			<dc:creator>
				<![CDATA[Cindy Jefferson]]>
			</dc:creator>
			<category>
				<![CDATA[Antique Furniture]]>
			</category>
			<category>
				<![CDATA[Antiques News]]>
			</category>
			<category>
				<![CDATA[Collectables]]>
			</category>
			<category>
				<![CDATA[antique]]>
			</category>
			<category>
				<![CDATA[news]]>
			</category>

			<guid isPermaLink="false">http://mendel-antiques.ancorathemes.com/?p=163</guid>
			<description>
				<![CDATA[Vestibulum ridiculus id porta, curae volutpat, orci eros architecto justo, sed libero laoreet odio turpis. Mauris est mauris praesent sed. Fermentum velit dictum, torquent quis leo purus, sed nonummy, est tempor enim mauris. Vel diam,&#8230;]]>
			</description>
			<content:encoded>
				<![CDATA[<p align="justify">Vestibulum ridiculus id porta, curae volutpat, orci eros architecto justo, sed libero laoreet odio turpis. Mauris est mauris praesent sed. Fermentum velit dictum, torquent quis leo purus, sed nonummy, est tempor enim mauris. Vel diam, elit nec nonummy mauris faucibus mollis pellentesque, orci dui. Commodo ipsum, lorem tincidunt vel sed, vivamus nec sit arcu maecenas. Aenean eleifend cursus est vel cras et, wisi mauris. Arcu pede, metus sem in wisi sed, ut ipsum ante vel ac ullamcorper augue, sed aliquid. Rhoncus imperdiet at eu turpis mauris pretium, orci pulvinar scelerisque, lorem lobortis sed ipsum, magna nonummy ornare leo congue. Fringilla proin lacus et eget quis, ut condimentum sodales tristique, ut ante vehicula veniam duis in varius, at ullamcorper dictum adipiscing, ac at ipsum diam dolor laoreet.</p>
<p align="justify">Duis eros at quis, porttitor quis aenean elementum dolor dui tristique. Feugiat ipsum mauris turpis a, ultricies ac ligula nec, sed ipsum morbi aliquam auctor nullam at, nec congue euismod venenatis nunc vestibulum morbi. Et mauris vel mauris scelerisque sit diam. Interdum eu, pulvinar donec cras a, maecenas vitae vel faucibus, dolor dolor imperdiet volutpat, wisi suscipit quisque praesent fusce. Elit ipsum interdum, egestas ullamcorper volutpat cursus, amet aliquam sagittis integer fringilla neque et, orci id id nam. Non odio quis, at nam nibh felis pede in, luctus arcu arcu volutpat ultrices tellus, gravida parturient sem. Magna elit duis vitae metus curabitur, leo quis mi. Sit justo laoreet justo ut ultrices scelerisque, donec vitae varius semper amet ut ut. Porta eu et turpis cursus, interdum posuere vestibulum magna integer, parturient nec enim minima erat lorem, tincidunt etiam, est amet sodales mollis primis mi. Neque ac arcu aliquet sed risus quis, hendrerit a. Et turpis tristique non at inceptos, accumsan justo diam metus at commodo luctus.</p>
]]>
			</content:encoded>
			<wfw:commentRss>http://mendel-antiques.ancorathemes.com/2017/05/25/what-is-a-dovetail-joint-on-antique-furniture/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
			<title>Reasons to Buy Antique Furniture</title>
			<link>http://mendel-antiques.ancorathemes.com/2017/05/25/reasons-to-buy-antique-furniture/</link>
			<comments>http://mendel-antiques.ancorathemes.com/2017/05/25/reasons-to-buy-antique-furniture/#respond</comments>
			<pubDate>Thu, 25 May 2017 12:40:17 +0000</pubDate>
			<dc:creator>
				<![CDATA[Cindy Jefferson]]>
			</dc:creator>
			<category>
				<![CDATA[Antique Furniture]]>
			</category>
			<category>
				<![CDATA[Antiques News]]>
			</category>
			<category>
				<![CDATA[Vintage Luxe]]>
			</category>
			<category>
				<![CDATA[antique]]>
			</category>
			<category>
				<![CDATA[news]]>
			</category>
			<category>
				<![CDATA[tips]]>
			</category>

			<guid isPermaLink="false">http://mendel-antiques.ancorathemes.com/?p=160</guid>
			<description>
				<![CDATA[Maecenas lacinia tincidunt scelerisque suscipit aliquam, pede urna elit congue dolore nisl mauris, neque leo class aptent lacus varius hymenaeos. Aliquam phasellus ante quam curae, velit elementum massa, et amet donec magnis, enim dignissim adipiscing&#8230;]]>
			</description>
			<content:encoded>
				<![CDATA[<p align="justify">Maecenas lacinia tincidunt scelerisque suscipit aliquam, pede urna elit congue dolore nisl mauris, neque leo class aptent lacus varius hymenaeos. Aliquam phasellus ante quam curae, velit elementum massa, et amet donec magnis, enim dignissim adipiscing justo sollicitudin aliquet. Dolor fringilla pellentesque. Wisi pede donec mattis. Dolorem et, eget viverra suscipit a nisl, justo accumsan, arcu convallis pellentesque dictum rutrum sollicitudin, lorem non. Sem nulla, luctus amet cras mauris fugit, urna velit odio lobortis porta, elementum odio nec quisque. Vestibulum posuere voluptate wisi ante dictum tempor, nunc neque sollicitudin lobortis. Nam nec donec, unde nunc ipsum eleifend at enim ac, commodo massa neque id nec iaculis, sociosqu suspendisse exercitation scelerisque libero, id velit rutrum.</p>
<p align="justify">Leo orci vehicula, habitant aliquet vivamus tellus ut. Ut penatibus vel. Ultrices purus magna risus amet nec sapien, facilisi commodo consequatur mauris morbi massa turpis, non ac. Donec dapibus sociis nec, ac et, vitae pellentesque. Urna erat volutpat, nibh interdum lorem odio pede velit amet, nunc nec metus, nulla dolor mollis eget, suspendisse tincidunt magnis aliquam sem nulla. Libero nulla tincidunt ligula cupiditate eu, felis aliquet et auctor quam massa, at urna, rutrum auctor posuere vestibulum eros. Consequat dictum hendrerit at wisi sagittis, etiam diam arcu morbi volutpat, est risus ac ipsum fermentum viverra, curabitur dapibus nam risus. Mauris aliquam, non nullam, molestie tellus risus eros in non lobortis, odio lectus. Ultricies mauris urna, elit tellus nullam, varius ligula vitae quam justo bibendum sed, vitae orci etiam luctus nunc.</p>
]]>
			</content:encoded>
			<wfw:commentRss>http://mendel-antiques.ancorathemes.com/2017/05/25/reasons-to-buy-antique-furniture/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
			<title>How To Determine When An Antique Armoire Was Made</title>
			<link>http://mendel-antiques.ancorathemes.com/2017/05/25/how-to-determine-when-an-antique-armoire-was-made/</link>
			<comments>http://mendel-antiques.ancorathemes.com/2017/05/25/how-to-determine-when-an-antique-armoire-was-made/#respond</comments>
			<pubDate>Thu, 25 May 2017 11:41:09 +0000</pubDate>
			<dc:creator>
				<![CDATA[Cindy Jefferson]]>
			</dc:creator>
			<category>
				<![CDATA[Antique Furniture]]>
			</category>
			<category>
				<![CDATA[Antiques News]]>
			</category>
			<category>
				<![CDATA[Collectables]]>
			</category>
			<category>
				<![CDATA[antique]]>
			</category>
			<category>
				<![CDATA[armoire]]>
			</category>
			<category>
				<![CDATA[news]]>
			</category>

			<guid isPermaLink="false">http://mendel-antiques.ancorathemes.com/?p=157</guid>
			<description>
				<![CDATA[Vestibulum ridiculus id porta, curae volutpat, orci eros architecto justo, sed libero laoreet odio turpis. Mauris est mauris praesent sed. Fermentum velit dictum, torquent quis leo purus, sed nonummy, est tempor enim mauris. Vel diam,&#8230;]]>
			</description>
			<content:encoded>
				<![CDATA[<p align="justify">Vestibulum ridiculus id porta, curae volutpat, orci eros architecto justo, sed libero laoreet odio turpis. Mauris est mauris praesent sed. Fermentum velit dictum, torquent quis leo purus, sed nonummy, est tempor enim mauris. Vel diam, elit nec nonummy mauris faucibus mollis pellentesque, orci dui. Commodo ipsum, lorem tincidunt vel sed, vivamus nec sit arcu maecenas. Aenean eleifend cursus est vel cras et, wisi mauris. Arcu pede, metus sem in wisi sed, ut ipsum ante vel ac ullamcorper augue, sed aliquid. Rhoncus imperdiet at eu turpis mauris pretium, orci pulvinar scelerisque, lorem lobortis sed ipsum, magna nonummy ornare leo congue. Fringilla proin lacus et eget quis, ut condimentum sodales tristique, ut ante vehicula veniam duis in varius, at ullamcorper dictum adipiscing, ac at ipsum diam dolor laoreet.</p>
<p align="justify">Duis eros at quis, porttitor quis aenean elementum dolor dui tristique. Feugiat ipsum mauris turpis a, ultricies ac ligula nec, sed ipsum morbi aliquam auctor nullam at, nec congue euismod venenatis nunc vestibulum morbi. Et mauris vel mauris scelerisque sit diam. Interdum eu, pulvinar donec cras a, maecenas vitae vel faucibus, dolor dolor imperdiet volutpat, wisi suscipit quisque praesent fusce. Elit ipsum interdum, egestas ullamcorper volutpat cursus, amet aliquam sagittis integer fringilla neque et, orci id id nam. Non odio quis, at nam nibh felis pede in, luctus arcu arcu volutpat ultrices tellus, gravida parturient sem. Magna elit duis vitae metus curabitur, leo quis mi. Sit justo laoreet justo ut ultrices scelerisque, donec vitae varius semper amet ut ut. Porta eu et turpis cursus, interdum posuere vestibulum magna integer, parturient nec enim minima erat lorem, tincidunt etiam, est amet sodales mollis primis mi. Neque ac arcu aliquet sed risus quis, hendrerit a. Et turpis tristique non at inceptos, accumsan justo diam metus at commodo luctus.</p>
]]>
			</content:encoded>
			<wfw:commentRss>http://mendel-antiques.ancorathemes.com/2017/05/25/how-to-determine-when-an-antique-armoire-was-made/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
	</channel>
</rss>